正式宣布 英超改名做十二碼超

十二碼超級聯賽

場場都有十二碼睇

12碼易吹到

其他聯賽係咪都係咁？

英超啲防守太垃圾

法甲場場直紅

不如整個禁區侵犯獎算啦

今屆英超直至曼城對李斯特城，打咗25場，共21個12碼

呢場嗰3個無VAR都吹㗎啦

多十二碼姐
唔關var 事

同問

係囉 3球都直指

增設「射手榜」

十二碼射手榜

十二
馬超？

曼聯行得太前

十二馬超

EPL: English Penalty League

多得曼聯囉，搞到足總唔敢唔比12碼

高質

其實係而家手球改左 個個聯賽都好多12m 睇下上年意甲

係。 得啲盲反嘈。